黃偉民易經講堂 港澳辦記者會微言大義 警斥：張建宗不代表我 港獨來了 香港人寫好遺書上前線 官警黑合作

黃偉民易經講堂

港澳辦記者會微言大義
警斥：張建宗不代表我
港獨來了
香港人寫好遺書上前線
官警黑合作血洗元朗
陽貨篇第十七
20190730

黃偉民易經講堂
Published on Jul 30, 2019

國務院港澳辦記者會內容微言大義，中央利用楊光傳達的訊息。冬眠了兩年的張建宗向市民道歉，警怒斥：「張建宗不代表我」。絕望比死亡可怕，香港年輕人寫好了遺書，走上了前線，「義利之辨」在他們身上体驗出來。為什麼香港人愈打愈多人上街？聰明人在元朗製造事端，方便警察在上環天橋開槍射殺示威市民。政府的敗壞在於心術不正，對香港市民背後用計。碟仙不好玩，易請難送。

（完整文字版將會在節目後上載至易經講堂網頁）
#送中 #張建宗道歉 #港澳辦記者會 #港獨 #張建宗 #元朗 #官警黑 #黑警 #逃犯條例 #西鐵元朗站
==========

如若你喜歡「易經講堂」節目，覺得內容有益世道人心，希望你能繼續收看、讚好、「訂閱及推介」易經講堂YouTube頻道，集腋可以成裘，謝謝支持與鼓勵。

易經講堂有限公司
香港上環郵政局郵政信箱33249號

I Ching Consultancy Limited
Sheung Wan Post Office P.O. Box 33249, 1/F West Exchange Tower, 322-324 Des Voeux Road Central, Sheung Wan, Hong Kong

網頁 Website:
電郵 Gmail: IChingConsultancyLtd
==========

Wong Wai Man 2019年7月30日 星期二下午5：00

香港的年輕人，寫好了遺書，放在背包，走上了前線。

吃你的催淚彈，擋你的警棍，給你拳打腳踢。

一個多腐敗的政府，一個多麼沒有公義的環境，才令他們視死如歸！

絕望比死亡可怕。

政府愈潰敗，警察愈瘋狂。

幕後操盤的人，有點失措。為什麼和他的認知不同。

在大陸各鄉鎮收地拆屋，什麼核電興建，官民衝突，都是一招——打到你怕。

中共對人民如畜牲，都用棍用冤獄用警權來調教。

為什麼香港人，愈打愈多人上街？

在大陸，說句有外國勢力在搞鬼，示威學生收了美國錢，搞亂香港。國內愚民就通通收貨，點解香港人聽到這些，只會冷笑鄙厭？

寫了遺書的，衝向警察防線的，屈他收了幾多錢好？連說的。都覺得自己低能了。

二千五百年前，孟子說的「義利之辨」，在今日香港年輕人身上，體現出來。

義者；宜也。

有些事，應該要做的，就必須去做。

利，是利害計算。

人生都在盤算，趨吉避凶，心中會計算利害得失，才有進退。

兩者衝突時，就是你的人生價值取向。

政府的敗壞，在於心術不正，對香港市民，背後用計。

往常，遊行終點在政府總部，遊行人士便自行散去晚飯，今次既然沒有終點站，群眾便向西南推進，過了中上環，便是中聯辦。

中聯辦治港，就是九七後香港禍亂之源，但往日警衛森嚴，示威人士很難靠近。

今次，卻刻意撤去所有警崗水馬，引示威者衝擊中聯辦，給警察開槍理據。

在距離上環中聯辦遙遠的元朗製做事端，做成兩派政治意見不同的市民衝突，凸顯示威者是暴民，四處生事。

主要將新聞記者引去元朗，網絡世界。造成全是那些新界民間打鬥。方便警察在上環從天橋開槍射殺示威市民。

先放催淚彈，再無差別射橡膠子彈，不是驅散，旨在傷害。

接下這宗工程的大判何律師固然high爆，二判出去的江湖爛鬼都興奮莫名，攞正牌打人，配合差佬，保家衛族，又正義，又發洩，我們有準備，佢地戇居居。

黑道接order做嘢都是先大吃一頓，吹水認叻，拍照留念。

大判何律師，當然要去工地，打聲招呼，辛苦拜託，你們是我心中英雄之類。

這類江湖爛鬼判上判，不同大佬吹雞call友的行動，點會唔出事？

西鐵血跡斑斑，做不成藍屍黃屍衝突的畫面，只見路人村民下班人士大肚婆記者被打浴血……

主事者不滿，放假火引開注意，變成森林大火；大判慌張了，上面覺自己辦事不力，下面又收不到尾數；打人爛鬼又不開心了，做了事，無錢收，又露了面，給網上起底，要著草……

香港人見到這樣的政府，這樣的警隊，也心碎了。不變，香港無法運作下去。

硬功夫不行，是政府陰柔派做事的時候了。

冬眠了兩年的張建宗，突然出現，向市民道歉降溫。誰知道這激怒殺得興起的警隊——張建宗不代表警察。

武裝部隊只向權力來源跪拜，他們知道，自己不在保護香港市民，只在執行政治任務。所以，對政務司長，就嗤之以鼻了。

倫常綱紀打爛了，武裝部隊不聽命政府指揮，那就是港獨了。

早說過，碟仙不好玩，因為，易請難送。

2019年7月30日星期二下午5:00
你的收看、訂閱、讚好便是對「易經講堂」的支持，謝謝。

19：10